Terminals:
( ) , : a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z A B C D E F G H I J K L M N O P Q R S T U V W X Y Z 1 2 3 4 5 6 7 8 9 0 space enter
Variables:
S IF WHILE RETURN CLASS DEF NOT OR FALSE NONE TRUE AND AS BREAK CONTINUE ELIF ELSE FROM IMPORT IN IS PASS RAISE WITH IMPORT ARITH BOOL INSIDE CONST INTEGER FLOAT CHAR STRING TRUE FALSE THREEQUOTE HASHTAG COMMENT OPENBRACKET CLOSEBRACKET COMMA COLON IF_COND WHILE_COND IMPORT_COND FOR_COND DEF_COND WITH_COND EQUATION SPACE ENTER PARAMETER
Grammar:
S -> IF_COND S | WHILE_COND S | IMPORT_COND S | FOR_COND S | DEF_COND S | WITH_COND S | EQUATION S | SPACE S | ENTER S | IF_COND | WHILE_COND | IMPORT_COND | FOR_COND | DEF_COND | WITH_COND | EQUATION | SPACE | ENTER;
IF_COND -> IF SPACE EQUATION COLON ENTER S ELSE_COND;
ElSE_COND -> ELIF SPACE EQUATION COLON ENTER S ELSE_COND | ELSE ENTER S |  ELSE IF EQUATION COLON ENTER S ELSE_COND;
IMPORT_COND -> FROM SPACE STRING SPACE IMPORT SPACE STRING | IMPORT SPACE STRING | FROM SPACE STRING SPACE IMPORT SPACE STRING SPACE AS SPACE STRING | IMPORT SPACE STRING SPACE AS SPACE STRING;
WHILE_COND -> WHILE SPACE EQUATION COLON ENTER S;
FOR_COND -> FOR SPACE STRING SPACE IN SPACE STRING COLON S;
DEF_COND -> DEF SPACE STRING SPACE OPENBRACKET PARAMETER CLOSEBRACKET COLON S RETURN VARIABLE | DEF SPACE STRING SPACE OPENBRACKET CLOSEBRACKET COLON S | DEF SPACE STRING SPACE OPENBRACKET CLOSEBRACKET COLON S RETURN STRING;
WITH_COND -> WITH SPACE STRING SPACE AS SPACE STRING COLON S;
PARAMETER -> STRING COMMA PARAMETER | STRING; 
ENTER -> enter
FROM -> f r o m;
FOR -> f o r;
IN -> i n;
SPACE -> space;
IMPORT -> i m p o r t;
AS -> a s;
WHILE -> w h i l e;
IF -> i f;
ELIF -> e l i f;
RETURN -> r e t u r n;
OPENBRACKET -> (;
CLOSEBRACKET -> );
COLON -> :;
COMMA -> ,;
INTEGER -> 0 INTEGER | 1 INTEGER | 2 INTEGER | 3 INTEGER | 4 INTEGER | 5 INTEGER | 6 INTEGER | 7 INTEGER | 8 INTEGER | 9 INTEGER | 0 | 1 | 2 | 3 | 4 | 5 | 6 | 7 | 8 | 9;
CHAR -> A | B | C | D | E | F | G | H | I | J | K | L | M | N | O | P | Q | R | S | T | U | V | W | X | Y | Z | a | b | c | d | e | f | g | h | i | j | k | l | m | n | o | p | q | r | s | t | u | v | w | x | y | z | INTEGER;
STRING -> CHAR STRING | CHAR;
AND -> a n d;
NOT -> n o t;
OR -> o r;
FOR -> f o r;
IN -> i n;
CLASS -> c l a s s;
BREAK -> b r e a k;
CONTINUE -> c o n t i n u e;
PASS -> p a s s;
RANGE -> r a n g e;
WITH -> w i t h;
ELSE -> e l s e;
ELIF -> e l i f;
TRUE -> t r u e;
FALSE -> f a l s e;
NONE -> n o n e;
RAISE -> r a i s e;
EXCEPTION -> e x c e p t i o n;
ARITH -> = | + | * | / | -;
BOOL -> == | != | >= | <= | > | <;
EQUATION -> EQUATION BOOL EQUATION | EQUATION NOT EQUATION | EQUATION ARITH EQUATION | STRING;
COMMENT -> HASHTAG STRING | THREEQUOTE STRING THREEQUOTE;
HASHTAG -> #;
THREEQUOTE -> '''